睇黎驚謊同港共想用砌恐怖主義迫和理非割庶

講明核爆都唔割

唔好咁多妄想

慳啲。殺警都唔割。

仲想人割？
中港共真係未訓醒
真係有炸彈炸警既話全港直頭慶祝啦

班差佬咪恐怖主義
一早割撚晒